明日天地 只恐怕認不出自己

仍未忘跟你 約定假如沒有死